【Stay Home】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXVII

#StandWithOzil

比比鳥個頭

又整咗啲乜嘢潮頭

fifa出左張燒

又贏pes

光頭

"I encourage everybody please to be responsible and stay at home as much as possible," Arteta said.

Mikel Arteta has a very clear message for each of us: please stay at home to help limit the effects of coronavirus.

Our head coach has now recovered from the virus, but says it remains absolutely crucial for everyone across the world to play their part.

"We are living in a unique situation, so I think all of us are trying to react to the situation that is coming on a daily basis and trying our best to overcome the situation," Arteta told Arsenal Player.

"First of all I would like to send a message to all the people who have lost their loved ones, those who are suffering in hospitals, having difficult moments and are sick - we have a massive gratitude to everyone who is involved in healthcare, in hospitals, people in services, people trying to provide food, transportation, everything that is so relevant to us.

"And please to everybody [in the UK], we are a little bit behind other countries, for example Spain, where I know the situation they are living at the moment, and while we are having the opportunity a little bit to minimise the risk, I encourage everybody please to be responsible and stay at home as much as possible.

"That is all we can do from our position, we don’t have the ability to help others in other circumstances, so please at least stay at home and do what is required.

"We have to try to help the NHS as much as possible and we have to give the opportunity to the elderly people who needs this more than anybody else to get the treatment they require. We have to slow the process down and the virus down, so please stay at home."

淚b 我屌你呀

雲加

Héctor Bellerín (@HectorBellerin) Tweeted:
Stay home, enjoy the sun.

順應民意

推邊個=.=

視乎你係咪迷基🤔

迷愛

迷達

迷愛手足唔使番六日？

而家先見到呢個

迷愛手足返五日 星期六日要用黎吹奏愛蛇

迷雲迷達手足唔使做
一星期七日都用嚟吹奏爺爺達蛇

呢個啦
放雷狗開post,不了

反愛就做足7日
聽日就要早起去穿鞋帶

推邊個牙

留名

梗係呢個啦

呢套野咁快有真人化

有 有濱邊美波

🤔

迷愛手足早晨

番6日手足

who

好醜樣 佢最近套劇

上白石萌音

矛人扮工時間9up

反雲狗又借啲意洗底

u 琴日反雲

將來起個雲加墳場

Dllm ar 返工牙

Gchi 晌狗手畜 開既po
迷基食撚屎啦

呢個weekend連香港波都無
點捱

岩岩扮工睇埋鬼滅200on9到

番工 -> 今晚早d 訓 -> 聽日早d 起身番工 -> 聽晚早d 訓迎接星期一番工

我睇到水柱同男主見到無慘就停左
之後係咪愈來愈爛？

打無慘個度我飛住黎睇打上弦仲好睇過打boss 一味出連豬鞭

講真鬼滅屌打鋼煉

宜家係打完無慘 仲未結局定點
果陣又吹到就黎完結

主角會否釘蓋

迷雲手足多數唔洗做，我都唔洗做了

唔怪得牙嫂要打兩份工

一份coffee shop啫

呢個劇情 係咪又可以搵渚妹出多次av

綠日子

#876
返六日唔撚2
• 14h
佢話好忙明明coffee shop都收哂皮都忙

咁忙咩牙

睇老野

Wa 呢場經典 當年係屋企附近既bar 睇
隔離檯既阿迷 完場係到飲泣

n年無冠 決賽先失兩球

個日我屋企收唔到轉播要上網搵link睇
澳洲網速廢到

呢場我係台北酒吧睇

藍神入波終結它

24

有無手足整左張奧燒有食評

百佳惠康d米又比人搶晒

我認我on9
見到tvb都唔轉台

我今朝已經想講
好on9

林伯應該算fit唔會有事
Btw又中回力鏢

精彩

有佬味
好過MK look

cctvb 造假新聞

又人山人海 成間超市逼滿人

混血可恥

總統川普在白宮記者會被媒體問到，是否會對美國超越中國，成為全球病例最多的國家這件事感到驚訝？川普表示，他並不意外，「因為我們有在檢測。你不知道中國的實際數字是多少，數字都是他們自己說的。」

川普也表示，雖然他將會和中國國家主席習近平通電話，但是也無法查證中國的數字到底是多少，強調美國確診人數狂飆是因為有做檢測的關係，「我們每天都檢測非常大量的人數，這套系統做得很成功。」川普說，「我敢肯定，你無法確定中國到底有沒有在做測試，因為很難查證。」

侵侵咁屌9自己個friend
連任唔到就玩撚完

China joe腦退化到講野講到一半唔記得講左d乜
侵正正常常唔會輸啦

好難講 班美國人好似好唔鐘意佢

熔斷咁多次，大把人身家蒸發走晒，跟住希望中美有錢齊齊搵

我覺得牙侵應該收硬皮

有你加持 牙侵應該冇嘢

共和黨應該直接推彭斯去選

Lukas Podolski at Arsenal in the Premier league ALONE:

Apps: 60 (Just 39 starts)
Goals: 19
Assists: 11

A goal or assist every 108 minutes

And he played on the left flank for the MOST PART.

Seriously underrated player and a great character.

Sources have also us that there has been no contact from Barcelona or Manchester United about a move or from Arsenal about a contract extension for Aubameyang. There should be more clarity in weeks to come. -- Julien Laurens. [@ESPNFC]

我屌你屎忽丫

紅魔槍手皆有興趣？魯爾占美尼斯示忠

有傳聞指狼隊前鋒魯爾占美尼斯引起曼聯、阿仙奴及熱刺的興趣，然而這位28歲墨西哥國腳在Facebook Live向狼隊示忠。

魯爾占美尼斯在2019-2020球季創下22個入球職業生涯新高。雖然這位射手被傳引起勁旅注意，但他在Facebook Live說：「我的合約2023年屆滿，不是說要有歐聯資格才留效。我在這裡開心，整隊都做著重要的事。去季開初我們就很努力，也獲得歐霸資格，現在爭取歐聯席位。這些都是我繼續進步的動力，可以踢歐聯的話更是錦上添花。」他也透露未來不排除會返美洲搵食。()

乜鳩來

別對映像研出手 飛鳥美月美波另一個美波好似都有份

唱果個美波都有？我迷牠

又爆一post

岩岩先諗住睇動畫

咩黎

杜汶澤個yellopenrice
講下黃食店

喱騷

政府昨日宣布，因應武漢肺炎疫情，明日（29日）凌晨零時起將禁止逾 4 人群組在公眾地方聚集，有 12 類可獲豁免，包括「喪禮、為哀悼尚未入土或火化先人的祭祀或儀式」。政府今日進一步解釋，「掃墓」不獲轄免，呼籲市民在措施結束後才掃墓。另外，政府將授權不同政府人員考助執法，其中警方是獲授權人員之一，並且包括拘捕權力。

媽 好毒呀

支持四期是必須的

賀喜我條女

阿狗呢季咁柒邊會有新人迷

阿狗有爺爺嘅歷史吸引新人

個頭痛撚到仆街
都冇心機打機

爺爺走左兩年啦

下世小心d

咩事

唔係奶武肺呀

RAP

搵個好地方投胎
來生酋長球場再聚

Ig

Instagram將831片段標籤為不實消息

有無人會睇おっとおっと女子旅d 女好似幾正

fb ig 不嬲勁奶共

youtube都係

買唔到米同蛋，要吃屎了

印度佬整fake news description 搞到真相都要變fake news，垃圾審查又交俾支那班生番做錢又唔喺支那賺又要親共真係攞嚟賤

奶共嚟講facebook都算失敗

【港台好波】港台問世衛助理總幹事台灣嘢即被CUT線

唔知個女記者咩名呢

掙扎狗都幾濫下
咩女都丁

想認識下佢

啱啱睇超市無曬,但落轉街市仲有大把

梅斯達菲：唔得閒諗前途

【Now Sports】阿仙奴中堅梅斯達菲認為，在疫情當前根本沒有心情考慮自己的前途問題。

梅斯達菲（Shkodran Mustafi）跟阿仙奴的合約在2021年才完結，但因為近年表現差勁，不時成為防線炸彈，深受廠迷針對。盛傳領隊阿迪達在今夏將清洗冗員，梅斯達菲就是其中一人。

這名德國國腳說：「現在大家都不知道會發生甚麼事，比賽何時才會重開。我們要捱過這困境，重新回到賽場，之後我才能夠想想前途問題。再者，比起我的前途，球會有更重要的事情要處理。」

梅斯達菲承認前途成疑，但攻中奧斯爾就肯定會完成合約，但不肯定於2021年約滿後會否離隊，經理人蘇格特表示：「他在兵工廠很快樂，我們在合約完時再看看吧，但現在沒有甚麼可說。」

圖片來源 : ©AFP

世梅

垃圾躝啦

後期睇到屌哂鬼
漫畫真係畫得好垃圾
睇到眼花
無慘又冇技能設定 唔撚好睇

笑師兄

我猁

平常心

出動畫版個陣咪又係衝住丁，
鬼滅呢類漫啲畫風不嬲都係咁架啦

天未滅中共，先亡我猁

呢個comment 好笑

[url]
[/url]

阿仙奴d運就係依場用哂

賽季重計 曼城比人ban 咁我地係咪有歐聯踢

愛蛇

要睇曼城上訴/申請延遲結果

已經講咗重計？

mon到猁po靜到變咗j圖post

一路MON痢PO 一路笑

我地無expect過拎冠軍！

冠軍只係bonus

笑撚到好多平常心
加埋啲勝利球迷又走晒

嘩,有我里帆bb

Sagna on Cesc's comments that only RVP & Nasri were on his level: "I was surprised to read this from him because he was supposed to be one of the leaders of the team, he was one of the great prospects and as a leader and a true player, you don't speak like that about your club."

大波妹

中肯法比狗幾時死

愛蛇真係無辜 教一年就踢歐霸決賽 又有歐聯踢 聯賽取撚消左排第8都無所謂

冇所謂

排第8都係平常心面對

Atletico Madrid expect Thomas Partey to sign a contract extension. [AS]

The Gunners are keen on signing Magpies goalkeeper Freddie Woodman who has impressed on loan at Swansea City. [
@ChronicleLive
]

講真愛蛇明知今季會取消所以一早拎第五輸歐霸
點知比人逼害
好似當年伽利略咁

愛蛇是無辜的

愛蛇走得太前

FIFA

諗起愛蛇死得咁唔抵就好能想哭

咩嚟，已經bam咗睇唔到

去youtube睇到 佢ban咗embed link

報道指，現時居於澳洲的中國畫家「巴丟草」都收到一間公司邀請，叫他發表宣傳中國「正能量」的推文，每個推文 1,700 元人民幣。

有冇打冷震

六日子P要出幾多po先有呢個數

有冇手足pro?

巧悶牙

愛蛇如果教多幾年 一定追得上廢雲既成就

個頭一達達
成個查馬克咁

郵報：

英超聯盟內部仍在討論強行開啟比賽，並擬定了五天踢三場的聯賽衝刺計劃，目標是在6月30日前結束本賽季，很多球員對此感到憤怒和寒心。

足球倫敦：

英超聯賽、英格蘭足球聯賽和英足總三方已經達成一致，本賽季英超比賽目標是在7月份結束全賽季，比賽將空場進行。 各方都希望球員們在4月13日就開始恢復訓練。

5日踢3場

紐卡素當地媒體紀事報：

阿仙奴有興趣簽下紐卡素門將 Freddie Woodman（本賽季被租借至史雲斯），槍手將給他提供與 Leno 進行競爭的機會。

兩場都話，三場都痴撚線
仲要有啲隊有人病嘅點打

講真真係敢咩
比我係球員罷踢算cls

金鏈叔最新造型

馬天尼斯

先唔講有冇武肺呢個問題
正正常常冇嘢都好，5日踢3場都踢死班球員啦，當班球員無限體能咩
陣間過勞傷咗又足總關人屁事

隊隊後防都係咁架啦
鋒線好少打人、茅波
你撳住人嚟打對手咪多犯規囉
多犯又唔攞紅就係球員質素
同多年泊大巴嘅經驗囉
戰術性犯規一定有啦
係茅就一早紅撚晒啦

連英國首相都中招
仲夾硬踢為咩?真係幫痢幫到咁盡?

咩料剃整齊啲鬚得唔得

一早就要走啦

做吉祥物

最佳後備龍喎
Ospina

想留呢隻
成隻李政熙咁

OOO成日扮到好傷咁撚後備龍

懷念ooo

cg都比佢撚過
南美狗係咁

佢除咗矮咗啲之外其實係一個幾好嘅龍
當然講撲救反應就leno優勝啲
但係佢取代ccc打正選嗰排都唔錯

有時都會諗返如果阿狗有留低ccc/ooo其中一個
唔知而家夠唔夠班挑戰leno

Ooo 賣得嗰2m真心弱智

ccc係祖記正選龍喎
點會差過leno

阿狗放人不嬲弱智
由爺爺開始已經係
喺其他前列球隊根本唔可能發生法比狗 25雲 山狗事件

意假波慢好多
不過高空波 ccc應該好過leno

2020呢幾個月ccc屌打leno 有一排祖好弱勢比人攻爆 好多場ccc連橫救波

ccc剩係可以計入"英人"已經屈左機

10m就放真係on9
話晒都計青訓名額 其實應該早啲賣/借走ooo 留ccc跟牙間學嘢
分分鐘唔駛買leno 就算買都起碼有多個正常龍可以輪流出

有英人身份 身價起碼倍數up
仲可以計英人名額註冊
而家留馬天尼斯做後備都係為咗個英人青訓名額

羅馬個期嘅top20 save都屌打咗leno嘅top10 save

咁不如用美斯

美斯米九型男

個名已經屈機
美斯

爺爺同佢講野山狗咁無禮貌

Raul Sanllehi actually put an €18m option to buy on Elneny's loan contract.

快

Elneny都賣到18m世界變

賣撚咗去

ooo話哂都係哥倫比亞正選龍

CCC/Ospina， 就算法比安都係唔差既龍
幾個都幾有做過下英雄

但整體表現同穩定性， 我覺得Leno 真係近年最佳， 上半季講神救完全唔少過ccc/ooo響阿狗任何一個時期， 派膠都唔算多
我覺得佢仲好過阿狗時期既施治

真．爺爺留下的最後禮物

老老實實，OOO既手法真係唔太得，頂多只係後備。唔好話手法唔重要，手法係影響到你撲波個方向，會唔會甩手等等。

18m咁都有水魚落搭真係還得神落

今時今日呢個價先係正常水平
你諗下法乙巴丁都要8m...

新星仲貴過當打嘅星真係

曼城面臨歐戰停賽

曼城被歐洲足協禁止參加歐戰兩年，曼城已經提起上訴。《每日郵報》此前報導，除了曼城和錫菲聯，英超前10名的裡的其他8家球隊，聯名要求曼城在上訴期間不得參加歐聯比賽。

《鏡報》的最新報導稱，曼城方面認為這次上書活動是阿仙奴發起的。

此前英媒消息稱，除了曼城和錫菲聯兩家球隊，英超目前前10名中的8家聯合要求曼城在上訴期間，不得參加歐聯比賽，但當時的報道沒有提到是哪間球會發起的活動。《鏡報》稱，曼城老闆通過多個可以信賴的消息源求證，相信阿仙奴是這次聯名活動的幕後策劃者。

值得一提，按照目前英超的積分，利物浦已經確保了歐聯資格，他們最終亦加入到上書活動，讓曼城感到很氣憤。其他球會有爭奪歐戰資格的利益衝突，但利物浦實際沒有這種困擾，參與抵製曼城的活動，讓曼城方面難以理解。

《鏡報》還表示，曼城與利物浦，阿仙奴的關係都很緊張，已經持續了多年了。

西咸有幾個球員確診 仲話要開返波 痴線

六月搞得掂咪開返反而想知真係得嘅話咁三線作戰個班點算

歐洲賽未必開得返
Btw六月搞得掂先算啦
我驚佢下年六月都搞唔掂呀

我收個價高過一般新仔

cap 左準備放上時事台

其實係
之前DDG吹到咩世一龍
佢手法其實勁差 純粹屈反應
呢兩年反應慢咗咪收晒皮囉

@羅東

卡斯拿斯回塘個下回到痴線

咁聖卡斯都係屈反應啫
不過佢可以屈好多年咁解

[致Admin公開信] 導正時事台風氣，刻不容緩

時事台真係越嚟越癲一唔同意佢地就屈毛
根本唔俾人討論

唔好同佢地癲啦

真係做野個啲理撚得你cc台咩

Cc台某程度嚟講係立場相反嘅小粉紅

其實係
同埋我開始去個d咩 就黎輸既topic 無乜感覺
會照入去睇下講咩 不過唔會有咩好負面既感覺
所以都係由得cc台

馬體會果個先係世一龍

你去到而家先開始無感覺已經算勁

睇標題已經可以篩走左一堆post唔使睇

一早唔再睇cc台啲post 已經放棄咗呢個台
十個有五個嘅topic都係嘩眾取寵 有三個係與內容不符 得返兩個係#1內文正常

中學一開始上高登果陣入cc台見到班人咁on9之後已經冇理過

六月嗰陣係正常咗一排
就係嗰時帶起冇上開兩登嘅普通阿叔 阿伯都學上

少少無拘！藍斯捐1萬鎊予醫護

【Now Sports】多多益善，少少無拘，祖雲達斯、威爾斯代表隊中場藍斯周六向醫護人員捐出1萬鎊。

卡迪夫一個慈善團體最近為英國公營醫療系統國民保健服務（NHS）的醫生及護士，在網上發動籌款活動，目標是10萬鎊。

藍斯（Aaron Ramsey）得知後，馬上捐出1萬鎊令他們輕鬆達標，「我們真的非常感激你們所有人的工作。」該慈善團體則表示收到一筆非常慷慨的捐款：「你是我們的巨星！」

1萬鎊這數目，對於一眾職業運動員來說只是九牛一毛，但對於不少醫療團體及受新型冠狀病毒影響的家庭來說，便是非常重要。

拜仁慕尼黑射手利雲度夫斯基早前捐出100萬歐元，網球3巨頭的費達拿、祖高域亦先後捐出100萬瑞士法郎、100萬歐元。

圖片來源 : ©AFP

DDG對腳真係世一既

鏡報：

有八支英超球隊向體育仲裁法庭發去聯名信，敦促法庭不能因為曼城的上訴（新冠病毒危機影響了其上訴進程）而延遲執行對其的歐戰禁賽令，認為曼城下賽季 就應立即被禁賽。

曼城相信，這封聯名信主要是阿仙奴在幕後推動起草的。 曼城在某種程度上可以理解阿仙奴、曼聯、車路士、狼隊等球隊支持聯名信的行為，畢竟這些球隊是利益相關方，但他們無法理解為什麼利物浦也進行了署名，曼城認為，無論 怎麼計算，利物浦都早已拿到了下賽季的歐冠資格，這件事根本與他們無關。

結果去波圖屈機

Leno派親膠都係高空波
但係以呢個價錢買入嚟講係超值

Marca | Arsenal insistent in their pursuit of James Rodriguez for this summer after a failed attempt by the North London club last year, with a move to the Premier league being the most viable for the Colombian attacking midfielder this time around.

Besiktas want clarity over Mohamed Elneny's loan contract should the season not be completed by June 30th. They would like a grace period after June 30th to utilize the player if the season isn't completed. [@Turkish_Futbol1]

收返MK好過

pay 18m to keep him

下季Auba 電欺 燒走哂
仲有咩星喺度

施治根本回緊塘
為左俾佢打正選令到ccc 走係幾可惜

saka nelson nk 黑色三連星

點比

Cech回緊塘都勁過之前d龍啦。最佳龍門賤價肯黎阿狗仲嫌三嫌四。

睇依家ccc咁勁就知我地唔係要一個龍門

係要一個龍門教練

輸左幾多球近柱波
成日俾人禁區頂近柱收死
仲好記得主場對利3:3 嗰球

係叫做高波穩陣少少

真 牛油安 ccc ooo 個個出去都正選 同核心
之前西咸冇牛油安 收晒皮咁

沙格拿炮轟法比加斯「水平論」：他當時也並非隊內模範

佢都講得有道理嘅

咁我寧願養個後生啲嘅青訓出品，好過養個踢多兩年就收山嘅
況且cech都唔係咁穩

當年應該係賣走ooo 留ccc
ccc同間諜輪流出 間諜過返幾招俾ccc
咁就有機會唔使買leno

收間諜都唔明要嚟做乜要隻車狗明宿

皇馬屈到唔使減人工，隊波頂得住

西班牙政府勢力

國企

行政會議前遞交請願信安排暫停兩周！

原來遞請願信係官方環節

雲加買cech真係戇撚鳩, ccc係飲水果場派大膠, 其餘時間真係算唔錯, 仲要外借之後攞返狀態,老野要個回塘既唔要佢
根本用返ccc, 攞cech d 錢買個前鋒係最好, 果季基奧特一啞火就收左皮
或者係賣ooo, cech同ccc輪流打就最fit, 好似祖記buffon同ccc咁

當年貪佢有class 本身球員又想留喺倫敦
當時Big 6得我哋想買門將
咁佢又想去返啲前列球隊打正選 所以先肯去求車狗老細平價放佢過嚟
ccc嗰排又俾爺爺放棄咗

唔明點解去完羅馬攞返狀態都唔要 明明雲加最推崇就係用青訓
除非就係同而家牙叔一樣衰紀律問題 雲加心死放棄咗
嗰季肯買前鋒分分鐘拎到英超 而家睇返真係好可惜

而家嘅ccc真係比得上leno（英超standard嚟講）
雖然我覺得leno撲救反應快啲 但係高空波ccc好好多

佢好似食水煙

同牛奶仔嗰班一齊
以前更衣室好歡樂

屌諗起係街場踢波，食煙個班仲好氣過我哋班無食煙嘅

Ccc救12碼有一手

坦白講
除左大梅搭高斯尼有一段時間表現好
其餘時間表現都係唔穩
搵CCC尼定施治做龍都冇乜分別

無波傾無波睇無波踢無波揸人生已完

又多一隻中

【16:32】消息指，明愛醫院一名31歲男子，初步確診，他報稱職業是警察。據悉，他表明自己無與第428宗個案，即22歲確診女警，曾有密切接觸。

消息人士稱，這名男警發燒達攝氏38度，右肺上方有肺纖維鈣化(fibrocalcification)現象

Goooooooooooooooal

懷念星期六日有波睇既日子

而家幾多比0

懷念上世有波揸既日子

快撚d死

唔好死住
傳染多幾個死黑警先啦

唔好死啦
併發症搞到變植物人

SOLER WILL COST £36M

Valencia want at least £36m if they are forced to sell Arsenal target Carlos Soler, report the Mail on Sunday.

Head coach Mikel Arteta is said to be an admirer of the 23-year-old and is looking to make signings from his native Spain this summer, should the transfer window go ahead as planned.

驚閪咩
我國咁大個器官庫

返上去醫

邊輪到班香港低等皇軍攞為得皇軍效力就要隨時準備殉職

呢兩日個 po 推得慢到

一哥一定要去探病

快啲推爆佢 31號要開新post

睇出面啲po
呢度最快

幾時停工停市呀屌你老母

俾WHO cut線嗰個RTHK女記者嘅IG俾大量支那蛆蟲留入侵留言攻擊

又星期一

仆街又要返5日

高斯尼一踢大賽就失準

下星期無山拜又返六日

生產力

伯明翰同馬體會呢兩場印象好深
但當年對全盛疤的表現真係幾好

支那生番又唔抵得自己插旗地方俾人串

靠迪佐奴

公司一定多過4人啦，想舉報拉左上司

落唔到街返工啦，等左一日部lift都多過4個人

1.5 m 距離少過4人，係街行到好似打rugby 咁

手畜們 宜家去剪髮 會唔會戴住口罩

我果次有戴

速剪果d 一定要戴啦

學比比鳥咁係屋企自己剃光個頭

你點知我係速剪

禾地真窮毒手足

見到雲蛇出現已經咸咗

反迷狗咪扮野

咁快失波

會 最近兩次都有

0:2

咁快豬兩球，躝啦廢老

有無link?

信我 爺爺實反cup

YouTube search Emirates FA CUP, 應該見到個live

Gibbs

又扮窮毒

成日撚手足

達蛇

卡叔靚撚到

卡叔

Wengerball 100% shoe win 都咁多人睇

Ohhhh~ Santi Cazorla

90分鐘內贏到我切呀

諗起呢首歌

原來大波妹個陣仲未走
好似睇左比狗好撚耐咁

就係100%的波先睇

跟機
呢隊垃圾贏閪到咩

2014-15睇到而家 都算幾耐下

未來人場波未完已經有捧杯圖

有爺爺邊洗驚 對面仲要係布魯士帶
驚西咩

卡叔真係好撚勁

雲加爛未

都有成萬人睇痴線

PR普左腳重炮真係好勁

燒 個陣幾好火

今晚場波有人推，個晚愛蛇場波矛人理

我藍呢場一定做英雄

我屌你又反雲

證明冇人迷愛

有預感阿迪達將來會做阿狗領隊而且好撚勁

無咁多口罩換

爺爺決賽輸緊但仲氣定神閒坐係度知贏硬

似愛狗係場邊驚驚青青行黎行去咩

諗起港足年年十二月都會開post話東亞運決賽即討

專登隱藏情緒等對家領隊以為佢仲有絕招

爺爺係無料扮四條既專家

無料都不敗金杯

仲有摸下巴chok樣

得閒係到手指指mo人理

有預感藍屍會入波

半場休息得兩分半鐘
班球員點回氣

2分半鐘後就播下半場？

買全場和好分

爺爺每人錫淡就回氣la

咁快下半場

踢死班球員咩

雲爺爺在跟我們打招呼的時候，他抱了我，然後他跟我握手了。當時我的手其實特別冷的，然後雲爺卻一路跟我握手，我可以感覺到雲爺爺的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。

仆街 水都未飲夠

條左路真係勁廢gibbs 同p9

爺爺決賽輪換

戰術都未講到

老嘢仲未換人

冇VAR

入波味

黑哨牙

咁早既

普

你而家開心啦

垃圾抵換啦 普狗

60分鐘就換人

換SanNoGoal

換件更垃圾既出黎雲加係咪on9

換出嚟嗰個仲垃圾

表弟幾時訓

隊波好爽
就算癈都唔會妹

sonogoal 廢到

阿迪達好返無耐就要佢落埋踢

雲加今次真係幫唔落
輸到傻咗

呢句係讚定踩？

又黑哨

聽講對面隊係侯城 咁撚廢都要先輸兩球

讚爺爺教得好

愛狗真係好撚廢

上面講緊乜

如果對候城都贏唔到 諗住book 架飛機掛wenger out banner有無手足夾錢

fa cup final 牙

咁廢自己躝啦 仲要人book飛機掛banner

個19號勁咗咁多嘅

清一定做開大事

k6

2:2!

K6

2:2

k6!!!!

goallllll

卡叔1G1A

要求唔高
入多一球就夠

爺爺cool 到

sanogoal同拿卡差唔多level

一定輸波啦呢場

屌，原來唔係角球嚟

原來冇角球

唔妹已經贏咗

Goal

有預感住烏會助攻絕殺

雲加過足數

係比賽的一部份

睇翻豬腦D二傳，同而家既LACA比，懷念豬腦

痴線, 唔係真係CUP到個冠軍返黎呀嘛

VARsenal

有預感買冇入球中硬

咁冷靜緊有原因

典解仲未有手足出公海開POST燈一燈佢

豬sir雖然廢 但拿卡仲撚廢波又唔識射 又妹波 又慢

Yaya 辛落高真係廢針鋒嚟

豬sir點會廢
係雲加唔識用

黑鳩廢鋒

講波係咁吹奏爺爺神轉陣

宜家去左邊

sick ball

442

Toulouse

K6咁都唔使走場

你又燈

燒都仲係隱緊形

係咪k6個隊？

雲加當日買到包皮，重組世杯冠軍攻擊線，雲加駛走

雞比斯

giggs勁撚到

GIBBS條垃圾

哇屌，喼屎廢到

屌你老母gibbs

Giggs敗家仔

賣佢落英冠啦屌

急屎廢到

飛機

當年激撚死

唔係 K6係波爾多

門前五碼飛機

啞仔係波爾多

岩腳地波都射得上月球

又無pen

基佬

咁都唔入

好耐無見基佬CHOK樣，而家長期淨係見到LACA西面

平安鐘

依家啲球員好樣衰

連埋補時 捱10分鐘

黑哨

gibbs 真係踢英冠都未必有正選

爺爺唔出夢遺

黃左

一黎即刻有冠勁到

劇本已經寫好 補時輸波失冠

入波未

斷送九年首冠

勁過拿卡

換羊未

我記得呢場波睇到我拍晒枱
之後隻手瘀咗

豬sir差啲

打加時

見到班友唔敢睇就想笑

包皮嚟到阿會變辛落高2.0

熱身賽之鬼廢到

差啲

豬sir嗰陣靚仔好多

藍斯仲瘋狂走黎走去

Sonogoal依家踢緊咩？

無限體力

法甲圖盧茲

13/14禾藍最fit

睇完呢場好掛住啲舊人

基佬+藍斯 越黎越近磅

以前啲人比波拎波會主動走個位出黎，依加比完就企翻係到

其實而家睇返都忍唔到啲淚水

雲加中興

辛洛鳩廢撚到

係呢場係咁 果幾季都係pass and stay

打出身價

條女

辛洛高進攻黑洞

證明唔係啲人做唔到 而係hea

波都未控掂

阿記style

養老首選

肯換人

JJ 牛奶

終於肯換

jj 牛奶

路jj

入呀屌你老母

又神調動

條中場連後備好好J

其實點先算手法好？
成日接得實個波？

仙樂都

我藍又飛機儲氣

係1314藍斯
如何回到當時

回不到了

GGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL

藍！！！！！

禾藍

藍斯

雲爺爺無表情

rambo

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於有冠

全場站了起來記憶起對獎項的牽掛

禾藍呢吓入攝就係最殺食嗰招

爺爺勁到

有嗌出嚟㗎

你地睇緊d乜？

如果藍斯牛奶仔成到材，阿仙奴會有幾勁

其實之前嗰幾個攻勢都蠢蠢欲動

條中場線可以用十年

成季玩入攝入咗咁撚多球

上一個攻勢同呢個差唔多位
都係藍斯起腳

傷追人

JJ真係好型

JJ

Sanogo

藍神入波終結它
全場站了起來
記憶起 對獎項 的牽掛

雕撚定個盃

差d和

gibbs

雕定年份

平安鐵時間

又愛又恨

啲詞作得好好

有冇手足有印象，有隻用keyboard玩既遊戲，好撚似辛洛高跑姿，就跌就跌咁

法比安

呢代阿仙奴，藍斯真係icon
兩次決賽入波

屌

辛洛高終於射到球波

就快完場了頂住

救心

good old days

九年無冠完了
我愛爺爺!!!

今晚仲有無波睇

9 year wait is over!!!!

阿仙奴冠軍!!!!!

藍神可以叫叻準未

9年呀！
終於等到啦

9年啦

阿仙奴 冠軍！

十幾年阿迷表示，我覺得佢係 top legend

來季係時候增兵爭英超

睇到眼濕濕，爺爺

普狗第一個完場去攬雲蛇

武漢肺炎肆虐，無阻球迷睇波熱情。如今英超停擺，Now Sports將在未來一個月，重播球迷早前在Facebook專頁投票選出的20場最想重溫英超賽事。

20場賽事自周一起（本月30日）於晚上8時重播，戲碼包括：曼聯2011/12球季以8：2大炒阿仙奴；曼城在2011/12球季的大勝曼聯6:1；利物浦在2008/09年與阿仙奴合演4:4的入球騷；費格遜帶領曼聯的最後一戰（2012/13球季西布朗5:5曼聯）、曼城絕殺首奪英超（2011/12 曼城3：2昆士柏流浪）等經典時刻。

球會史上其中一個最重要嘅時刻

阿仙奴！冠軍！ 阿仙奴！冠軍！

在那天輸八比二

迫害

仲係覺得好夢幻

我都驚驚地，唔敢去剪頭髮

好似話巴塞個山家姐會來

now e 有冇份

笠住個豬咀去剪

好撚勁嗰個9號 山齊士

買佢不如買隔離阿蘇啦

小學雞入四球

當年嘅Curtis Davies係勁

連續買兩年星, 下年肯定買得一個人

下星期好似有奧脫福捧盃個場

曼城奪冠果場一定睇

balotelli Aguerooooooooooooooo

波台暴動

傳聞話買右閘 好似睇中咗紐卡素同修咸頓隻右閘
仲有龍門同英人前鋒

希望會附加曼城入波後曼聯既小畫面

捧盃了

贊仔

迪亞比 卡士唐

爺爺自信笑容

好撚多廢柴都上去捧杯

盃蓋

法比安好激動

果日忍左十年一炮過射

認真 冇8:2 冇達蛇

雲蛇準備濕身

爺爺又揾女拍手仔

係 好有緣份

仆街高層
仆街愛狗

想念大梅了

手法好 係易d接實個波 ，若果你手法唔好，係會容易甩手。你睇OOO，佢好多時會拍一下先拎實個波

普狗

爺爺濕了

爺爺

Podi真係好識zip位影相

Thanks for watching

追住爺爺黎射

爺爺本身專登企開啲 諗住走得甩

重播都推13頁 爺爺又贏

咁似song世界杯從後打鳩人

有冇師兄睇完眼濕濕

個日愛狗唯一一場值得j既波完撚左都冇人理

好想捧杯

而家都喊緊

下一年輕鬆贏av 4-0
邊個估到幾年後俾反雲狗逼走

如果聽日ww3大家第一時間會做乜

早d扑落去
可能後幾年都有隻杯到手

我做好心 提埋迷愛睇都冇人上水睇

都話第日工場6點開工
想我哋迷愛點睇

反雲狗忘恩負義

又要收拾心情準備聽日番工

想屌閪

From 荷蘭 | Arsenal keen on highly rated 19 y/o AZ Alkmaar forward Myron Boadu who has 14 goals and 6 assists in 24 Eredivise appearances this season. Arsenal previously made move for player, but he rejected the club as he wanted first team football.

到嗰時仲有心情咩
老實講真係冇諗過第一時間會做乜，應該係話連心理準備都冇

Report also adds that Arsenal have interest in 21 y/o PSV forward Donyell Malen, but his €60m price could prove to be a bit too steep for the Gunners.

Fifa妖人

same
應該會超panic

Atletico expects Partey to agree to a new contract in the coming weeks. The new deal is said to earn Partey a lucrative £4.1m-a-year but, crucially, will also see his release clause rise to a whopping £92m.

(Sport)

我天日返澳洲隔離

According Bild, #Arsenal are no longer interested in signing Dayot Upamecano as they aren't willing to meet RB Leipzig's demands.

I'd much rather Arsenal pay £30m for someone like Cantwell instead of a soon to be 29-year-old James Rodríguez. @GurjitAFC

Up仔唔要啦 依家咁多中堅

係咪準備要賣舊中堅了

佢話no longer interested wor

不能好

吹風買james咩？

突然有風

法國名記 Julien Laurens：

我得到的消息是，阿仙奴對阿爾克馬爾19歲荷蘭前鋒 Myron Boadu 很感興趣。

成30歲

真人版 GTA 斬殺 支拿豬

買Ryan kent未
UT神將

幾型仔

是但啦咁靚仔賣波衫都賺返啦分分鐘打返14年水準

即係都係睇佢接得實唔實啫
你哋睇波嗰陣時會睇到佢隻手點接波?

換晒D 錢做美金先

其實而家歐洲個勢咁
8 月未必開到季...

有冇link

ut入面分分鐘係包皮級

Cls球員

播完喇

Sorry 唔係想鬧交。

唔係話OOO唔勁，但你有睇開c治同ooo個時期既話，你就會覺得ooo果種手法有d奇怪，c治既手法正宗好多。有巴打都話呢個係好多南美龍門既通病。

一個一線水準既龍門，唔係話你救到個波就算，係要諗下點樣接，先冇咁容易甩手；點樣撲，先可以唔會撲去對方球員果度俾人執雞。呢d就係關手法事。

當然，冇人話手法唔好就一定接唔實，但真係容易d甩手。一個甩手真係可能會導致失一球

現實係簽韋利安

都勁老實講
免簽到又冇所謂

夠人工比佢
不如簽費沙

真 撲到但比人執雞等於無撚用

好似啲波撲去兩邊定前面已經好大分別

why not both

金章安係咪又係間碟嚟

真心想知韋利安邊到勁
睇佢場上表現同數據都好普通
但係好多頂級球隊想要

淨係金章都夠晒理由

呢件真係唔好同疤爭

拿卡走啦

好撚驚

做吳三桂，帶美軍入關啦緊係

@綠日子

唔識就收皮啦傻閪

隨時2個都走

你好識?

咁樣講其實算唔算係decision-making?

或者如果我講ooo手勢唔好係咪同樣意思

因為我成日聽人講邊個手法好邊個手法唔好
我都唔知點先為之正宗嘅手法?

兩樣嘢嚟㗎？
decision making可以係佢企咩位封波 出唔出迎 打手搥定接實
但手法真係基本功 有少少係本能反應 你手法唔好decision making好個結果都未必係係你想像咁

有技術嘅黑色大肉腸

補充多少少，手法係由細培養返黎，學壞左就好難改。

其實冇話邊個先係正宗
龍門手法係連打FIFA都有分開兩種

我覺得講一個門將又唔可以淨講手法
有時本身嘅身體質素都影響咗佢嘅臨場決定同手法
有啲手長自然易救啲，可以彌補反應慢
有啲靠食腦預判令自己減少不必要撲救避免回身慢
有啲靠反應 彈跳力搵食就好鐘意飛到盡單手救波 救咗先再諗下一步
有啲速度快又鐘意預先出迎清波 令自己唔使救波

一見有人買就簽新約92m係阿狗就會25

迷愛手足返五日早晨

迷愛手足注意身體 武肺好撚嚴重

志村健武肺死左

兩大迷愛長老 一早就互含

source ?

迷愛係低賤d
我地迷雲今個月番2日only

コメディアンの志村けんさん死去 新型コロナ感染で肺炎発症

新型コロナウイルスに感染して肺炎を発症し、入院して治療を受けていたコメディアンの志村けんさんが、29日夜、東京都内の病院で亡くなりました。70歳でした。

每日一迷愛 武肺遠離我

迷雲工場唔開咋

所以話迷愛真係弱智
今日30號啦

橙 RIP

吊你老母！

你地工場得兩個人就可以繼續
迷雲個場仲多人過富士康

Canteen 啲檯真係搬到勁開
啲牙姐一人一張檯唱山歌咁傾計

賓施馬直踩基奧特平庸：我是F1 他只是卡丁車

@迷基

迷雲一星期要返六日，無良老闆專恰弱智

學校d canteen 本身都少人

弱智都恰

賓周馬真係好煩膠
分分鐘成世都入唔返法國隊

但我覺得賓周馬係勁過基佬

但基佬最多都係call g, 唔會勒索隊友

球星賺咁多都要貪個小小勒索隊友

睇返d舊新聞
賓周馬人品都幾差下

賓斯馬係勁過基佬,應該好多人認同
佢地功能都唔同
如果要入波, 一定係賓斯馬
但係國家隊好識用基佬, 有佢係前面, 基士文踢得好好多

感覺上基佬既運, 先係佢既最勁既地方
藍斯既運又係一流,
無佢2個, FA CUP都好難有...

唔差都唔會點名話人啦
同法比條仆街一樣咁冇品

今晚now 621播英超經典
第一場波就係播畀獌狗炒8比2個場……

冇8:2 就唔會有達蛇

仲有mertesacker

今晚一定要睇 睇下班迷雲手足點解釋

再睇埋jen仔紅牌

係囉唔知點解雲加教咗廿年
仲多咗個球場
愛蛇好撚無辜

屌你老母

笑師兄型到

傾下場波點解比人炒8球姐。。
我又無否認雲加起新球場 不敗既事蹟Ching咪嬲

幾時先有波睇牙

最快都8月啦睇住重播先啦

重播返0304球季ok?

前日睇返vieira比人黑哨紅牌+雲佬90分鐘十二碼中柱既精華 係幾好J

不敗俾隻插水狗rooney打斷

屌爆佢老母啦49000

獌狗沒有一隻是無辜的

幾點播牙 利申得now e

rushford狗鏟斷holding腳死仆街

自從無得狙擊牙達之後 黎鷹無左存在價值

近排見你日日玩仁王2

幾好玩 不過成日死

0203先最好丁
10秒反擊入埋波

堅持唔用忍具陰陽術先會體驗到真正樂趣

好似晚晚8點都播一場

近年走咗堆勝利球迷獌都仲播，阿狗真係做開嫁衣裳攞嚟俾人笑

嗰季獌最尾仲柒過我地
佢地lead 8分倒輸
歐聯分組賽出局打歐霸
俾曼城炒6:1

最後一分鐘無咗個冠軍

btw

《英超經典》20場賽事

播放日期 球季 賽事

3月30日（一） 2011/12 曼聯8：2阿仙奴

3月31日（二） 2009/10 曼聯4：3曼城

4月1日（三）2011/12 曼聯 1：6 曼城

4月2日（四）2008/09 利物浦4：4阿仙奴

4月3日（五）2012/13 曼城3：2昆士柏流浪

4月6日（一）2012/13 西布朗5：5曼聯

4月7日（二）2010/11 紐卡素4：4阿仙奴

4月8日（三）2001/02 曼聯0：1阿仙奴

4月9日（四）2004/05 曼聯2：0阿仙奴

4月10日（五）1998/99 諾定咸森林1：8曼聯

4月13日（一）2015/16 曼城1：3李斯特城

4月14日（二）1997/98 曼聯0：1阿仙奴

4月15日（三）2008/09 阿仙奴4：4熱刺

4月16日（四）2012/13 阿仙奴7：3紐卡素

4月17日（五）2014/15 熱刺5：3車路士

4月20日（一）2018/19 曼城2：1利物浦

4月21日（二）2013/14 曼城6：3阿仙奴

4月22日（三）1992/93 曼聯2：1錫周三

4月23日（四）2007/08 樸茨茅夫7：4雷丁

4月24日（五）2005/06 阿仙奴4：2韋根

(now621台 周一至五晚上20：00播放)

有啲不堪回首
有啲又好撚好j

原本阿記贏咗曼城之後
個個都以為獌狗一定贏冠軍
點知……

竟然冇阿狗作客贏軌5:3

死熱狗得2場

呢場雲狗大開帽子戲法
不過最記得都係terry跣腳

是但啦唔係好想見到rvp

4:4 個場
原本領先緊4:2
點知clichy跣腳，畀jenas入返球
之後畀bentley一腳笠死

Henrikh Mkhitaryan has fallen in love with life at AS Roma after tough spells at United and Arsenal. His first child was born in Rome + he has become a key player under Paolo Fonseca. Player hopes Roma can strike £10m deal with Arsenal who are holding out for more. [
@MailSport
]

Robin Van Persie: "With Mikel Arteta, I believe that Arsenal are starting something: it is clear in his speech, the players seem to adhere and something big could happen if that feeling takes shape in Arsenal's locker room."

Today's edition of #TakeItOrLeaveIt

Aubameyang in exchange for Luka Jović + £10m.

Take it, or leave it?

買jovic 同 xhaka+mustafi 日日開片

達蛇一箭定江山

直接拎xhaka+細梅換啦

竟然冇爺爺第1000場

4月9日（四）2004/05 曼聯2：0阿仙奴
可以睇下49000當年係點樣4424

經典黑哨重溫，呢到未出世既細佬可以睇

果季真係經典阿狗季初無咗兩個中場俾獌大炒，跟住買一堆人返嚟贏熱車五球，聖誕個排出咗首雲加無知，最追到攞第三，可惜歐聯熱血出局好似車仔個年攞咗歐聯結果第四嘅熱狗無得踢歐聯

不過最好笑都係獌最後幾分鐘先無咗個冠軍，成年個球季都好似戲本咁勁多轉折位

十年前真係幾美好

醫院都係外賣算

果季高登出咗好撚多勁高質嘅會歌

多到可以出碟

唔是呀嘛，有冇咁後生

Mike Riley條撚樣

冇人幫愛蛇出歌

呢啲只係11-12整果D
如果計哂兩登整嘅阿仙奴會歌
加埋有成三四十首
出兩隻碟都得

自從雲加走左之後
就冇人整會歌了

啲會歌全部反雲

第一場就8:2

證明冇人反愛

冇呢場

愛狗垃圾到反都廢撚事

呢場要有啦
黑b絕殺

4月24日（五）2005/06 阿仙奴4：2韋根

估唔到有呢場

艾蒙尼亞

高貝利最後一場
成功令到熱狗冇歐聯踢
不過嗰場熱狗又真係好慘
十幾個人食物中毒

阿記女子隊都幾勁
上季又奪冠

chef wenger 嘅由來

個女子世一唔係都係阿記咩

雲加為左隊波連犯法野都敢做

幾時坐監？

飯都敢x

咁勁

雲爺爺鞠躬盡瘁

我你哋班球迷咁想佢死

有沒人性

有幾首聽到想喊

4月16日（四）2012/13 阿仙奴7：3紐卡素

禾子仆街盤球

人來人往個首都幾感觸
啱啱嗰年又贏咗飛機杯

嗰陣見到少少希望
藍斯爆發
之後山狗又入嚟

d歌好淒美

燕尾蝶嗰首真係聽到喊
幸有卡蘇 然後變出夢幻
.....
藍神入波終結它 全場站了起來 記得起 對奬項 有過牽掛

以前好多改歌都好好聽
首首講既野都差唔多

1314 係我睇阿狗第一季嚟

世界在變
唯獨阿仙奴不變
年年第四

【信報財經新聞】政府統計處公布收入及工時調查結果，去年5月至6月全港僱員工資中位數是1.82萬元，按年增加3.8%，時薪中位數則是73元，按年升3.6%。

按職業分類，非技術工人的薪酬最低，是1.29萬元；從事教事及公共行政(不包括政府)的薪酬最高，有2.92萬元；金融保險薪酬2.83萬元。

我11000蚊

工場界打工皇帝

阿狗女子隊不嬲都係世界一線
係男子隊唔爭氣

在那天輸八比二
同出走都好正

因為我低能到玩弄自己的冠軍 轉換成美金

靠個中鋒已經夠用 歐洲賽季季都中

迷愛又贏

兵工廠 輸波只有 賴地硬的祖訓
盡信孩童 唯有靠運
講真 足球場上如沒有 法明尼 打碌撚？

會歌最好聽

忠勇的路斯基三四十了

男子仲j緊不敗奪冠
女子係全勝奪冠

ok

得8千一個月炸

迷普

咁兩回事嚟嘅男子隊競爭咁大

不過男子隊仲係做緊嫁衣裳攞嚟襯托出人哋有幾勁

又到4月 正苦又要加我人工

DLLM牙

公司7月加500人工

牙鏟咩grade

手足有沒屌柒你老闆

你就好 我今年無人工加

加左3成人工 唔反了

唔炒偷笑了仲D7

WINNER

Fatfat

有咩股好買

習大大概念股

5仔

500夠買幾多手？ 係咁依買5手好無？ 等佢再跌再買？

加左人工但好快無命享 因為迷愛死全家

蝕能硬

好快跌到$500夠買10手啦

迷愛全家身體健康

沽佢老母啦

有無迷愛手足跟 8里息

$500買美股啦，買一股可口可樂
仲有錢淨，可以買多幾罐幫襯番番自己

GAY

全副身家1皮，求投資攻略

買完美股 今晚再買罐可樂睇8:2

d 大陸人痴撚線改維基話志村健死於台灣肺炎

台灣=正統

台灣肺炎 到底統一左個名未 一時又美國肺炎 一時又意大利肺炎

你愈嬲，佢地愈high

變左種，唔係中國出產

屌 台灣是中國的 叫台灣肺炎咪即係玩鳩自己有無腦

要問5毛大隊長

美股用邊間買好
致富好貴

( Show Blocked User - 淚b )

求其開定等再跌

又逃避問題

迷卡丁

出面監獄馬大戰賤種豬腦

買番幾十桶原油放屋企啦
你新屋咁大

咁撚多牙狗-.-有冇話幾點

有寫到幾點=.="

我眼殘=.=第一場就8:2

有8:2 先 有可以買人
雲加

係時候黎多次一字排開 清曬三件爆炸頭就有位shopping

一字排開全部u23同學仔升班

乜台呀

自膠 nowe有冇得睇

點解無鏝對qpr
無阿5:2熱狗

好想射落佢眼鏡到

Nowe有得睇 8:2

4:4痢狗

收啦u

好彩無now

在那天輸8:2

精彩重溫

睇完之場就迷阿了

睇完依場果刻係反雲定 迷雲

冇試過迷上條老野

有無即討post？

快啲死啦反雲短鳩

發現now 播好多阿仙奴4:4 賽事

真阿迷覺得睇完琴晚嗰場打完丁
要睇番呢場對沖下

踢左10幾20分鐘
有得踢嫁喎
點解輸咁多

大部份都係大敗或者和波

點都諗唔到韋大帝之後會過嚟

黑碧goal

咁樣防守

黑B入波永遠都係柒住入

都估唔到vps 去mu la

頭寒啦唔踢啦

個陣睇睇下又一球，睇睇下又一球
撚羊勁到癲

d 罰球屈到痴線
而家幾比幾

1-0

左羊上晒身呢場

投降喇

雲狗連12碼都唔入

收撚咗錢啊

靚撚到

射得好差

查奧爾踢完呢場過兩日就過咗去QPR

now反阿

點解唔播跣腳嗰場

有冇ching覺得自己未必過到今年

好狗
平時live旁述已經成日笑我廠

怕咗猁迷 淨係識恰阿迷

唔好色情禾頭囡ok?

又話球迷投票
一定好多19000投呢場想睇多次笑鳩佢地

球迷基數，加埋呢幾年多咗突然利李迷，阿狗就最好蝦

同on. cc一樣成日反廠
又笑鳩雲加廢佬唔戴罩，雖然低屌
同達狗傳毒比其他球員

而家19000已經笑緊我哋

J2條女好正

贊boy廢撚到

0-3

禾仔咁多年都係呢個踢法

本身已經冇shortlist呢場
shortlist條友可能係猁迷

查馬克

好賤

條女一個人去阿拉伯
驚5驚比人溶左

戰犯：雲狗

旁述好入戲 講到好似真係live緊咁

我禾

有無尊重過爺爺

頭先爺爺個近鏡好型

好耐無睇過藍斯自轉360

依家阿迷係咪M底

如果我係領隊，會即場切腹

IS

係

廢雲

8-2 4-4 6-3
呢啲點會唔記得
過多廿年都記得

大M

對事唔對人，唔是針對條廢老

阿迷加馬刺撚加大埔撚
好撚M底

雲加冇當場暈低都算係咁

睇返迪佐奴其實走場狗都唔係好差

佢黑暗兵法，預咗比人大炒迫上面科水
但我諗佢冇諗會比人入8粒

無呢場就無阿迪達同大梅
咁就無左其中兩個重新拎獎盃既重要球員

同埋雲加著定成人紙尿片又話你知咩
可能入屎尿都瀨晒

其中一個係未來領隊
爺爺暗中已經幫阿狗計劃好將來

贊仔紅左

八奇

點知比愛狗破壞咗
本應達狗有藍斯，有夢遺，可能仲有卡蘇用

平時著開都唔定

蘭斯貝利好似踢完呢場好賣走左

愛狗正仆街

有無張仔單挑曼聯果場

未賣走
借咗去西咸
下一季先賣走

記得果場雲加換走左佢
雲佩斯係呆撚左咁

入黎避一避先，屋企隻獌狗係咁吠
重播都叫到勁大聲

好似係年三十定幾時睇到o咗

跟住就輸撚咗

我長期病緊

做乜鳩後面唔閂

Lukas Podolski: "I didn’t get enough game time at Arsenal. I felt that I performed well and didn’t get the minutes I deserved. On the other hand, if you look at my stats, I played in about 80 matches and was directly involved in lot of goals by scoring/assisting."

Lukas Podolski on Serge Gnabry time at Arsenal: "He was unlucky and had few injuries. He did well in training. Off the pitch we spent lot of time together, going for dinner. But sometimes football is like that, or you find a manager who gives you more confidence."

Arsenal tried to move for Upamecano earlier this season but his release clause of £72m priced them out of a move. His contract states that the clause drops by £17m each season, so his release clause in the summer would be £55m. [@MailSport]

陰d陰d反雲

前幾日 的士段偷情片係咪你老婆黎

前列球隊阿仙奴

愛狗

老婆？

上季藍神傷個排有卡蘇應該都夠前四

雲加嗰陣嘅阿仙奴
就算隊波幾垃圾
都一定排到前四

都無樣睇

上季爭一分咋
有卡叔一定唔止搵多一分咁少

勿忘831

【迷雲迷愛迷達勿忘八三一】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXVIII

1000